[[求]]我希望我認識既WE7朋友可以理解

請問有咩集合包 網站 / 相片 /文字 + 影片
係可以理性可以比我D WE7朋友去理解我地香港點解有5大訴求
因為資訊太多 有無一個超大的整合包 ?
同埋發生過 既事件 例如 [元朗 黑社會同警察 係到齊齊拖手仔 影片]

另外我記得有張圖 中國有邊D官員已經扔哂D仔女去拎哂歐美藉? 我記得有張相係有哂

我有D野都係一知半解 我唔想我自己解一半又唔解一半佢地知 .. 咁樣好無力 ..
我想理性講比佢地知 我唔想是9但屌黎屌去 跟住佢又唔明我 我又唔明佢

係WE7 佢地係咁講香港 我真係忍唔住出聲 當然其實我可以選擇睇唔到
但我出左聲.. E加佢問返我証據 問返我轉頭 點解要咁暴力..

ww7唔好搞未

我想整一個文宣收集網站好耐

將所有文宣圖&影片分類+tag, 而且可以直接download方便sd wechat滲透藍絲

但係一來返工冇時間整, 二來好怕被秋後算帳, 所以放棄咗

唉 依加係慢慢搵 外國有無巴絲可以整 會唔會遲下比人搞嫁但?
我唔想我又當我無講過 帽就帶左上頭 除返落黎自己就係仆街仔